諗住老到咁上下果陣自殺

唔想病死/意外死（如果不幸就控制唔到啦）
想同白頭到老嘅另一半
當兩個人都老到咁上下時一齊自殺
當然，前提係佢都覺得ok，同埋有幸活到果一日
我覺得咁都幾理想
大家覺得點？

有同樣諗法。
老左果時，人腦會自然變蠢，唔想成為on9廢老。

如果之後有科技所以醫百病呢

會變蠢，同埋主要唔想造成仔女負擔，
所以都諗住盡量唔洗仔女照顧咁多

雖然到老咗可能又唔同諗法
暫時係咁諗

人壽命有限 所以遇到既人同經歷過既事先會珍貴
透過科學令到自己無病無痛而變長命都無意思

科技進步都唔會醫到長生不老啦，
最多咪長多2-30年命
如果話人體冷凍技術發長成熟
都要死咗先冷凍
可以約埋一齊死去冷凍嘅

就算有，都唔會比一般平民用到

一係留晒比d社會上有地位同能力的人享用

個個都唔死，呢個世界玩完

唔錯唔錯

唔想等到行唔郁，食飯沖涼大小二便都要人服侍先死
唔想成為阻住人嘅老屎忽死廢老
望住下一代咁有活力，自己就行都行唔郁，
感覺好辛苦

其實呢樣真係夾硬生存仲痛苦

sad but true
我懷疑其實宜家已經有不死技術
但只係for貴族使用